唔開心個陣聽咩歌好⋯

感情上冷靜期有d sad
生活上好多唔如意既事
本身好易down
想散心 求推介咩歌

好似睇過篇研究話傷心聽sad歌好過聽開心歌

聽啲sad歌 然後自己再去喊

感謝分享 有無咩sad歌推介
我都鍾意聽sad歌多過開心歌

喊唔出細個好易喊 大左先難喊 咩都積埋積埋
有無咩sad歌推薦下

有一種悲傷

原諒我不明白你的悲傷

英文啱唔啱
The weeknd My dear melancholy個album

心亂如麻

那誰 蘇永康
我好想你 蘇打綠
野孩子 楊千嬅
春秋 不吐不快 張敬軒
斑馬斑馬 雲煙成雨 房東的貓

喊完希望你會好啲

好 去聽下先

感謝推介 去聽一聽先

啱thank you 摺埋聽下先

好 已加入song list 感謝

最尾個句好warm 好多謝你 多謝推薦
好多好歌 摺埋煲下歌喊番場先

風箏
春秋
借火
不來也不去
等
沒有人
大開眼戒
座右銘

一唔開心我就會聽 大喊一場會好好多㗎

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

我不難過

退後
藉口

Sasha Sloan - Too Sad To Cry